【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

重中之重，聯署/FB/TG Link要置頂：

【立會要初選 「三不投」聯署】：
FB:
TG:

先講講個聯署。

如果大家有留意開呢個聯署嘅話，會知道我近日不斷喺連登洗版加推Post，務求令最多人睇到，同最多人簽名，

原因好簡單，係因爲我覺得呢個聯署非常非常非常重要。（好重要所以講三次）

但係其實個聯署其實講乜呢？

簡單D講，就係我地要立法會議會過半，要35+。因爲如果無初選就無可能做到，所以我地要求一定要初選。方法係每個簽署人會承諾，唔會投票俾（一）唔支持初選（二）唔參與初選（三）唔服從初選嘅所謂參選人。聯署目的係要俾最大壓力D候選人，逼佢地傾掂一個初選機制出黎，之後參與同服從。

咁同裸跑有咩關係呢？

就要講講我尋日愚人節開嘅呢個Post：

【找數真漢子】無初選嘅話，過到35+我裸跑

問心，其實開Post時，都係諗住趁愚人節，講下D 9嘢，講完預左走數。

但我諗深一層，我知道呢聯署真係好L好L好L重要（三次），如果真係有一百萬人簽名，立法會就好有可能可以過半，而且仲會俾一個藍圖，將來立法會選舉都更容易做到初選，扭轉多年以來，民主派分裂又再分裂嘅命運。

而喺連登，講真，正經Post正經標題上熱門機會極微。但大家有個共同點，就係鍾意睇人仆街。

如果真係可以成此大業，區區Show下我呢副無乜色相可言嘅身軀，又何足挂齒呢？

所以，我決定過左愚人節之後，重新開Post，斷自己後路，無得用愚人節做藉口，立此存照，歡迎各連登手足留名到時求找數。

本人發誓，如果【立會要初選 「三不投」聯署】簽名人數超過一百萬，會於公衆地方裸跑，並出示相片證據，以供一衆連登手足求證。

但亦戴左頭盔先，本人絕不希望大家灌水一個人填幾千個名咁填。暫時已簽名嘅人，八成有留email，睇得出大部分都唔係灌水。如果有好明顯嘅灌水行爲，聯署嘅意義亦無左，本人所發嘅毒誓亦當然唔會成立。

同埋，我講完呢段嘢之後，可能好多人會用想睇人仆街嘅心態去簽，我唔介意，但係都希望各位，花幾分鐘嘅時間睇下個聯署其實講乜，我有信心你睇完都會同意，呢個聯署真係好L好L好L重要（都講左話要重複三次）。

同埋最緊要係，因爲有選票做後盾，唔係齋9up，所以只要夠人簽嘅話，真係會做到成績出黎。

最後，重完再重，結尾都要有聯署/FB/TG Link：

【立會要初選 「三不投」聯署】：
FB:
TG:

推

大家一齊推！！！

樓主好俾心機 大家一齊推

一百萬要求有啲高喎

全部人一齊推

Push

在推狂推

【立會要初選 「三不投」聯署】：
FB:
TG:

係咁推

狂推！！！

跑啦仆街

狂推

方法係每個簽署人會承諾，唔會投票俾（一）唔支持初選（二）唔參與初選（三）唔服從初選嘅所謂參選人。聯署目的係要俾最大壓力D候選人，逼佢地傾掂一個初選機制出黎，之後參與同服從。

推十次

香港有二百萬民主派選民，點解無可能

呢個聯署有短期緊急目標
極需要係4月完結前有至少十萬
令候選人唔可以無壓力下討論初選與否

但聯署會一直搞到九月立法會選舉
一百萬，真係有可能，而且需要

推多幾次

Push 爆

推爆

推多下

其實要比多啲人睇，會唔會係唔同時段開po>次次都630 1230

推多十下

要大家一齊幫手推上熱門

10

推多幾下

LM

戴口罩唔算裸跑

支持樓主

劉明

push

狂推 推十下

你覆個真五毛

支持

大力推

本來打算係方便各位支持嘅手足們
好似巴打你甘
方便大家推Post
用lunchtime同放工後D時間

都可以考慮下用其他時間

係出哂名

咁都可以約第二個時間啫
返放工/學/晚飯時段/臨訓/夜鬼

wow

禁錯制

頂，即係唔凍死都要肺炎死

推！！

Lm等找數

你咁留意個聯署，麻煩share 俾更多人

其實五毛對推post都幾有用
實有人追住屌

tui

肺炎死就黃絲少一票

夠簽名數一定找

含住條撚投票嘅數未計18歲以下嘅手足有
1,673,824票
如果香港全部人嘅聯署嚟講
一百講唔算少
只係我哋要做足宣傳

ok

呢個聯署緊要

上左時事台熱門

手足們繼續努力啊唔該！！

一百萬嚟講唔算多

開多幾個ac先

好努力

推到有二百萬

同意，呢個真係好現實嘅目標

唔係9up個number出黎

以下節錄自聯署團隊成員《籠外人》文章《立會要初選》：

「部分有意參選者非常擔心，在初選之中新人必會因較低知名度而敗於大黨。這是一個合理的疑慮，但正是因為此原因，小黨小派反而有誘因跟路線接近的黨派溝通並整合新的參選名單，保障小數派的生存空間。

事實上無論有無初選，大黨的優勢是必然存在，本土派/激進派根本不可能吸引到大黨經營廿年以來的鐵粉，所以如果有人話必要踢走某些大黨參選人，根本是無視了過去人家的努力（即使你不同意他們有努力）是吸引到一班固定支持者，大黨根本不能五區全失。因此，真正到9月選舉時，關鍵只是小黨能否勝出。但是現時有意參選的素人/本土派名單甚多，但實際他們的支持可能只是少數。

根據中文大學傳播與民意調查中心的民調數據，在2019年10月，自認為本土派的受訪者有13.6%，而在2016年立法會選舉中，本土和自決派合共取得約19% 選票，但有意參選今年立法會的素人/本土/自決派名單非常多，每區少則三人，多則六、七人，如果全部人都出選，在本土/素人/自決派內部票源分散，根本難以當選，但是明明有兩成人的支持卻無法進入立法會，這必不是他們的支持者樂見的結果。

在今屆選舉，基於自決派已經有較高知名度，預料本身可以分走可觀百分比的選票，而假設今年的素人光譜都是比較相似，而他們自身優勢卻較低，他們同時要面對已建立一定基礎的激進民主派和自決挑戰，他們各人支持度會低至1—3%，每區都起碼有三、四位新人面對相同情況，那麼他們有沒有可能在初選得知自己的支持度難以當選的情況下跟相似光譜的名單合併？

由於初選後應該會容許N+1/+2 的團隊正式參選，他們透過合併名單便有力戰到最後一刻才考慮棄選，此舉避免初選過早篩走一部分同路人/某一小眾光譜的參選人，以及安撫其支持者形同被多數人放棄的情況。因此在初選制度之下，小黨小派明顯有誘因跟路線相似的政團結盟，透過合併名單確保這些小眾的選民都有機會在立法會有代表他們的聲音。」

長文解釋觀點，請CLS comment, like & share

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:

大家Share出去！

我歡迎樓主夠100萬嘅時候由裸跑轉為國際文宣/手段

push呀

如果香港無一百萬黃絲，咁黃絲都係認自己係少數派算

推爆為止

有二百萬既

呢D嘛好明顯係Marketing嘅人才lor

手足唔該幫多d手
連登外都大把宣傳野要做
小弟呢幾日做到隻狗甘

辛苦樓主

點解咁難上熱門

大齊勤力推好嗎

長文精華版，請看此

（多圖）支持立會要初選靚女入去

你唔好reply我，我成日撳錯掣

okay

好似講話reply會快d上熱門

再推

reply主題？
定係reply其他人？

互相reply大家留言

真係㗎？

咁我reply你

係 之前見講過

樓主逐個覆會快D

推你個推

係 所以我先逐個reply你地

好啦咁 sorly

要靠樓主我地reply好似都會有用

推爆你個推

我都唔知

但聯署人數飆升緊
即係睇嘅人係有

再推你

我明會禁錯野

推post界專業人士

甘就要reply下啦

推下你

yes

屌 唔夠你嚟

我日日都whatapp扔出去

成q日出返去

要ig都宣傳
TG Twitter

終於上左

真係傢？
點解嘅？
你好叻啊

（港女三招）

我要睇樓豬裸跑

推呀推呀

我成日見到你

我要初選

無錯 大家一齊做

Gogogooo

係吖嘛

大家努力

Sam sam

手足咁支持，我地就成全樓主裸跑願望

大家一定要一齊做

努力覆緊

唔單只為推Post
真係想向各位支持嘅手足逐個多謝

一定要！！！

推爆你

我都想睇

上左了

團隊唔夠人呀，歡迎加tg

樓主努力中

多謝各位手足啊！！！

唔好咁謙

G持

樓主想裸跑又怕醜

好勤力

你都係啦

咁講我會囂

真係要專業知識

呢一排學左好多野

推爆呀

推爆佢

樓主未話會祼跑都已經簽左
多謝樓主帶起個議題

無錯 我想睇！！！

期待

光復左先多謝啦

IG 其實我開左account
但小弟真係IG低能
想摸熟D先放出去

一定加 點加

唔針我啦

推到一百萬

一齊推爆呀 推十下

多謝大家嘅支持！！！！

感激流淚中

一齊跑？

推到二百萬

推多幾下先好走

推呀

大家都係！！！

got it
你唔係得自己一個

洗唔洗幫手

邊有

香港獨立

推呀！！！

屌太緊張，打漏字
唔好針我

推你呀

推多次

pish

緊張

非基，但要睇樓豬找數

有冇絲打跟機？

係，呢一刻感受到！

頂你呀

樓豬

好啊唔該

TG @leebaklou 或 email leebaklou@gmail.com 慢慢傾

推到啲人入嚟

【立會要初選 「三不投」聯署】：
FB:
TG:

加tg 幫手

有嘅話我嘅付出就更加有價值

你簡定路線啦

連登冇絲

哈哈承你貴言！！

屯元天去港島

推
留名等睇裸跑

人呀

想初選嘅入嚟

幫推

想睇樓豬嘅推

again

會唔會chur 左D

幫你推

半個渣馬唔少得

想睇你跑 已簽

咁多人幫手推，啱㗎啦

點過海？話明係裸跑，無話裸游水喎⋯⋯

真

你老母做雞俾狗屌

跑車路

咁快有五毛引戰

做啱咗

頂，齋跑都跑唔到甘遠啦，何況裸跑

係

推
我哋目標係要過半議席
要達到目標一定要有協調 初選就係好好嘅方法

正

咁推多幾下

多謝幫推

敵人反對我支持！

你老母做雞俾狗屌完生左你個雜種仔出黎

ok一百五十萬樓主裸泳

完全係指標

裸泳睇唔到

喂跌左一格

繼續推

唔跌得呀

唔係好熟水性窩屌

真係條命都俾埋你

游左先

我都推

下次tag定你
早啲入黎嬲屌
推得冇咁辛苦

努力推返上去！！！

九西依家冇初選，麻煩推到變區區有初選，包括功能組別

要初選呀

我又推

你以為自己係邊個，好多人想睇你裸跑咩柒頭！

我想睇

我地要多一個黃絲投票，吾好死呀

推你

販民咪撚再食人血饅頭好嗎
以後邊個空降/鎅票直接當建制處理

係，要推到九西重新談判！

Hi巴推

推 好有用既行動po

一齊推上去

好

係啊唔該曬

真係唔係齋用裸跑呃Like
真心有意義野

多謝支持！

下 我想月睇啵

睇人pk 最開心

想睇

掉返轉唔過裸跑得唔得？

因為一定過

舊文重溫

打賭何君堯落選 連登仔「找數」維園裸跑

Push u

想聯署過一百萬定係想睇樓豬裸跑？兩回事嚟，唔好拉埋嚟講

如果樓豬話每人派一雞嘢，即時過數，係人都會簽。

我要睇全裸

Why not both
我想要初選多過樓豬裸跑

up

簽咗 樓主唔好走數

幫手推多幾下

跑！！！！

你要唔要一齊

五毛以己度人
當然覺得人人都要收錢先會做野

但係我講你知
真。香港人唔係净係講錢嘅
大家為公義，二百萬零一個人行左出黎！

保證唔走！

入嚟簽個靚名

果次同呢次都係兩回事，唔好拉埋嚟講。

以樓豬嘅號召力，一定要用錢，重賞之下 必有勇夫

簽完名先食飯啦

平時我一直話聯署廢聯署冇用，做文宣好過
但呢次唔同！呢次係我要表態啊！
一定要搞初選啊

簽左幾多？

又做左野，安心食飯

你咁講嘅話成場運動嘅人都係收咗錢先參與？
個個都自發參與，做嘢喎

Thx 食完飯返嚟推po ok?

平時大叫話要攻立法會體制內抗爭班人去曬邊 唔推po？

我咪話遊行無收錢，係自發囉

已簽 想睇裸跑

留名睇j

咁點解呢個唔可以自發
樓豬都係叫人入嚟了解多啲同簽個名啫
呢個問題都好切身㗎喎

感謝樓主，但裸跑真係唔好，轉做一日食100份黃店外賣得唔得，一石二鳥。

因為無人想睇佢裸跑

絕對同意

呢個聯署同其他個D真係唔同
有選票做後盾，只要夠人，真係唔到班友唔聼！

你望一望樓上

Push your push

人數飆升緊

好快會過個里程碑，到時會宣佈

推到果D人全部睇到個聯署！

想食死我咩

承你貴言！

Upupupupup

p

ppp

挺

lm

唔推唔是人

推到樓主裸跑

簽咗未

幫巴打推 見你一直好努力叫人簽名 respect

pp

推！！！！！

Share咗出去未

推！

想問下點解要email

多謝你
付出勞力唔緊要
只要係為香港做到少少野
就係回報

感謝手足支持！

好似選填

拉

又係你

又拉我

Ban

贊成，但唔想簽google,form 感覺唔安全

痴線佬

我做咗乜嚟

係選項，無必要一定要留
亦明白有手足可能會因私隱問題唔想留

但係留左嘅話
方便以後聯絡
呢場初選戰要打到九月（就算有初選之後都要監察）
希望大家能一齊打呢場仗

可以唔留email

呢個google form無需要Log in
亦無逼任何人一定要留Email address
因爲都明白好多人有私隱嘅考量

如果可以嘅話，用個incognito mode或用VPN
唔留email address
畫隻龜
都已經幫到我地不少忙

希望手足接受到

818遊行 過一百萬要裸跑嗰個都要找數
放心我地全部人等你跑

btw 已簽

推推推

簽左好耐
btw 樓主要裸跑記得帶返口罩

係，好多事都係發生前好似好無可能
但係發生後就理所當然

多謝手足支持！！

同埋可唔可以至少著對鞋

推！大家同我支持樓主！

個Post沉緊
大家努力推返上去啊

可惜小弟P牌，只係做到甘多

希望見到你裸跑

推啊！！！對唔對得住樓主啲心機！

推po 啦體制內抗爭L

甘就要出力share個聯署俾你身邊嘅人睇啦

Pushhhhh

推!! 支持!!!

Pushhhh

有幾多人？咩嘢嘅人？有冇代表性？

我第一個唔想睇

為己為人

著鞋仲叫裸跑咩

咁你簽完可以上一頁

大L鑊

用google form
樓主你跑硬都似

Pushhh

我唔鼓勵大家灌水
因爲灌水無意義
唔係要個數字大
真心係要好多香港選民都認知到呢件事嘅重要性

好彩呢一刻都未見到好嚴重嘅灌水跡象

都唔會簽，因為我唔想害咗一個人要裸跑

樓主可以pin呢個
應該有好多人見到個email會猶豫下

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

咁你簽完叫樓豬唔好裸跑

有道理，多謝手足提醒

你咁癲
唔簽都唔得啦

真心佩服你毅力
唔關裸跑事

Share出去，等多啲人睇到

多謝你
只要各位手足支持
辛苦無所謂

同我推爆佢

咁當初啲人簽，你聲稱佢哋係想睇佢裸跑，咁會影響到睇佢裸跑嘅人

我埋樓豬嘅原意係想裸跑

玄學大師你做乜鳩？

為咗有初選，整個聯署
為咗聯署夠人，樓豬以裸跑去吸引人簽
講到尾目的係為咗有初選，裸跑係為吸引人，唔係重點
簽唔簽都係佢哋自己決定，想有初選咪簽，唔想咪唔簽
不過簽得嘅大部分都係想有初選
同埋個聯署喺樓豬話裸跑前已經有

樓豬已經騎劫咗個聯署，佢想裸跑之心 路人皆知。

我簽都得，除非...............................

你自己諗

真係好有心機 好似老師咁

召喚樓豬直接對話

院友

唔敢講係老師
因爲係雙向學習緊

呢一段時間真係從大家方面學到好多野
多謝大家！

哈哈想要我答乜？

佢話你騎劫咗

好有心 絕對支持你
幫你推爆佢

不過我覺得好似今次少好多人提 做選民

自己騎劫自己，應該都係史上第一次

再推多下

笑咗

推樓主好有心

係 登記做選民好緊要

5月2號截止
記住只要今年7月25日或之前夠18歲
已經可以登記！！！

點解你覺得連聯署都唔care,會care你裸唔裸跑

Signed

推 已簽

咁你唔洗跑了

幫手叫朋友登記呀

個個人po story都係po新聞
唔會提做選民

換身份證嗰陣登記埋

你收皮啦

由我地開始

你含柒啦

認真野總係難推
但係有需要推

希望大家都一齊努力！

笑死

你老母做雞俾狗屌呀

又有著名五毛

又有著名屈毛

推吓先

No thx 因為證明比人睇我唔係毛 但係你冇腦屈毛

樓主唔好諗啦
一到利益關頭
民主黨點會彩你

裸跑還裸跑 記得戴返口罩

係你940920

你點知呢組數字㗎

係唔係五毛，大家有眼睇

樓主真係好有心裸跑 希望大家幫幫佢

無錯 所以你唔洗沖出黎柒

繼續拍賣啦

推 signed

tuu

已簽

熱門見你唔到正評又咁少繼續推

P牌無得推

利申 已簽

好似被連登打壓 熱門都上唔到太奈

唔明點解有d post得幾十個like都上到

留名等睇任劍揮

#yu

多唔同人留言？

推有用post

百萬聯署
立會初選
35+
攬炒政府
樓豬祼跑

五大訴求 缺一不可

簽左sub左
幫你推

推到裸跑

希望樓主係條死肥佬等大家有得笑下
利申都係死肥佬一名

我再推

推返你

黃屍應該間咩答案呀我吊。

唔明點玩政治你直接話我個間咩啦

唔想樓主咁大犧牲
但又想俾到壓力班參選人
希望有99萬9千999人簽啦
有呢個人數都夠曬俾壓力佢地

pishh

尋日大家玩得甘開心，今日回復下心情，講返D正經野

今晚6：30，會係時事台----社評登Post，標題如下：

【初選聯署】尋日講完裸跑，今日講正經嘢：FAQ+你問我答

希望大家到時黎一齊討論下，瞭解下個聯署多D

到時見！

無問題

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

辛苦哂

睇完FB嘅部分q and a好高質
我初時都buy排名加棄選多D (戴教授建議嘅無約束力公民投票後出N+1/N+2隊 + 最後關頭棄選）
而家要諗諗
希望戴教授諗吓計解決你嘅concern

係，到聯署達到某個數字時
就要開始同戴+區+候選人傾
我地唔係只係製造問題
而係幫大家尋求答案

感謝

Post已出

【初選聯署】尋日講完裸跑，今日講正經嘢：FAQ+你問我答

轉打呃Like戰場
手足唔該過去幫推

（巴）絲打裸跑？！ 百萬聯署迫找數

樓主已經努力不停推呢個聯署
加油

Done

雖然推唔郁
但想同樓主講聲加油 見你堅持左好耐都無放棄

多謝！

唔單止無放棄
其實而家先剛剛開始！

今晚時事台---新聞會有進度匯報

多謝支持！
今晚時事台----新聞會有進度匯報！

（突發）熱狗回應聯署

熱狗：不鳩投泛民 （投我啦？！）

推唔起

又沉底

推返上去

一定要記得我哋最想達到嘅目標係立會過半
過左半我哋係可以癱瘓政府
就算佢哋用制度暴力 亦都係可以俾外國睇到依個暴政嘅醜惡

絕對同意啊手足！

大家繼續努力！！！

立場新聞刊登本聯署第二篇文章，希望大家係連登幫推同睇一睇篇文

【立場新聞】親共派都叫停初選 民主派有無初選空間

立場新聞刊登本聯署第二篇文章，希望大家幫推同睇一睇篇文

【立場新聞】親共派都叫停初選 民主派有無初選空間